去過邊度旅行覺得最值得去？

利申 諗定Lockdown後去邊

貝加爾湖 性價比高，又有靚價 又方便

日本
如此文明 一世人唔可以未去過

哇 好高質喎

有冇指南？
唔識俄人 又唔識俄妹 去唔去到？

可能暑假去滑浪！

Lockdown後去得邊

巴基斯坦

你有BC/EU passport？

普通旅行簽證都去得？

我香港直飛 伊爾庫茨克 好方便

我lihkg有打到遊記 可以參考下

想去，但怕俄佬以為我係終國人。
開關都會睇定啲，可能會日日著hongkonger 嘅衫先出街。

西藏中學grad後十年先第一次同中學同學去旅行
好掛著帶我哋嘅兩個藏族師傅

認真抵玩
Irkutsk超市買野抵到爛
貝加爾湖夏天去都好撚正

北韓

除咗個湖，仲有咩景點？
玩到幾多日？

捷克
又平又靚

波蘭、瑞士、冰島

瑞士

冰島 烏克蘭

大埔

識玩
市中心文物景點多
近郊景點夠高質
又有唔少動物棲息
仲可以踩單車行海邊

東京

北海道

荷蘭啦
你可以試到好多一世人未試過嘅嘢
行轉紅燈區同隔離條街望啲”Cafe”都大開眼界

中南美洲

我玩左8日7夜 ,市區行下 湖係主要陽藍冰，夜晚肉眼都眼到銀河 勁撚多星

可以睇下我遊記

澳洲 北部同中部
大自然嗰種震撼同純粹
眼淚都流埋

睇左幾正

d雪山山景好開揚好， 夜晚肉眼睇到銀河，真係好震撼 同埋喂狗好正

尼泊爾

計值得真係
唔貴
距離香港近
安全 治安好
服務好
食物選擇多
四季景色怡人

你啲post多撚到呢

瑞士！
天氣好嘅話，真係周圍都係明信片風景！好掛住起瑞士健行嘅日子！

Netflix多咋麻

古巴

意大利，瑞士

瑞士 希臘

點解咁多負皮當去chill番幾日係唔錯

胡志明市正呀

波蘭 好有歷史意義既國家
係香港俾人underestimate 得好緊要

德國(德涅斯特河沿岸共和國)

未撚試過,當地啲中亞人咪又係生勾勾.
利申 去過

宜花東
風景真係好靚
物價好平
香港人應該好少去台灣嘅東部
不過一定要租車自駕遊

但個鎮悶啲

柬埔寨，吳哥窟真係好靚

瑞士
歐洲周圍都靚但一入瑞士境就第二個世界咁，仲靚

只計去過既暫時係意大利

負評果d多數未去過

峴港幾正

還可以，可以休養下 影下風景

上次落雨冇去

消費抵到仆街

岩岩search 機票都幾貴

2-3千蚊有找 我玩7定8日 加埋先6千幾

深圳

點可以咁平...我就咁是但搵見機票都要8000幾

同埋坐成30幾個鐘

夏天去勁多人

淨係去過warsaw, 唔係好熟ww2, 但個地方比我既感覺同德國好似，條街好靜，個時差唔多xmas, 好似12月中
仲有就係好平，真係好撚平

btw, 日本冇得輸

食鹿肉都好平
第一下去到Warsaw最估唔到佢地既Graffiti好多都同反戰爭有關
加上downtown d商業大廈設計靚到好似中環咁

本來諗住去auxxxxx concentration camp, 但個次冇揸車，有d 嫌遠
加上早幾日去咗berlin 附近既camp 睇咗，個feel 好唔舒服，唔係好想再去
利申唔識德文

我都有去 我個次半環歐全程都係坐巴士同火車 又唔算好遠
不過去完一整日都會好沈重

西藏，可以親身睇到本地人點樣比外人歧視同埋見識咁大個中國一個時區有幾on9唔make sense

華沙唔係旅遊城市
所以會平啲

如果你夏天去Krakow、Zakopane
超多人
而且唔平

依家封左關 冇機去

正常就有香港 直飛 伊爾庫茨克（一星期一班 5個鐘左右）

一係香港去北京再轉飛 伊爾庫茨克

你睇我遊記可以,印象中我寫得幾詳細算

我以前係做旅行社 以前成日都check呢個地方
最平$2400都有

越南同大陸感覺幾似
但法國菜同咖啡幾平

紐西蘭南島

我覺得芽莊靚過峴港

前年夏天去過真係好正 去完仲可以搭火車去莫斯科
有機會要冬天去多次

Iceland

巴打識野

成日check意思係都多人去？

野食 真心平 又有海灘 酒店又平

唔係 係我想去 所以成日check

有冇玩泥spa,芽莊太多遊客 物價好貴

有冇去到最後？
做旅行社有冇得再平？

冬天 同兩天應該兩個世界，有冇去俄羅斯睇埋極光？果時同親人傾都係坐鐵一路玩上去

最後無去到 因為太多地方排係心目中既list
有得平 好多時都有agency fare 同埋可以同代理溝通 拎個平discount fare

無
坐郵輪去

喺海望陸地
芽莊係靚過硯港

Bom bom係幾爽既

叫雞隊草之麻 香港都得啦

日本，去完就會覺得華夏文化唔係臘鴨，臘鴨既係人

坐50個鐘火車 點定到

雲南 大把靚景好值得睇

嗰陣搭飛機去
成都轉機
我個同學坐50個鐘硬座
不過都真係唔知幾時再去了唔知見唔見得返個兩個師傅

武肺改變了全世界

我都去過柏林附近個集中營
我去嗰日仲要陰天 去到都覺得好唔舒服

日本
文化、風景、買嘢、食嘢、溫泉、行山，要咩有咩
仲要機票平，飛機機程短，地方乾淨企理
一年四季都有特別風景睇
最值得真係非日本莫屬

唔關事,俄羅斯啲種族主義者要搞你係唔需要知你係咩人.

Budapest
浸溫泉 景又靚

波蘭
啲野真係好抵 食物又好食

日本就石垣島
好多好野食 石垣牛好正
踩下單車chill下又一日

方便嘅意思係咩？

日本唔洗多講, 去台灣其實不如去沖繩, 不過都會繼續去台灣短Trip
澳洲同紐西蘭其實有歐洲風味又靚又唔係貴無乜時差, 唔知點解好多人反而寧願去歐洲
東南亞峇里泰國, 蔗渣既價錢, 燒鵝髀既享受, 玩酒店SPA首選

飛機直去，坐一程車就到貝加爾湖